係咪真係會開airdrop 宣傳？

有啲淆

會

驚咪整到個mon最暗囉

airdrop都淆?

我喺學校send 全reject係咪因爲太多nds

喺地鐵試緊

已send，但個個拒絕

我做過好多次啦
淆咩

sd啦
我之前喺巴士sd
又全身黑衫都係咁

係有人reject之後睥住我
佢可以唔收㗎
派傳單都可以唔收啦
你咪當提佢唔好再24-hr開airdrop
好浪費電力

會呀屌

我日日咁做
你改返你airdrop個名囉

試過三四次 無次成功

成日咁做

去到多人既轉車站 九龍塘 旺角 金鐘 send俾成村人通常點都有幾個接

你地send之前會唔會改iphone user名？

改呀

狂send 喎之前

呢幾日都有keep住帶最新文宣資訊比啲人

Send 撚左兩個幾禮拜你依家先問我係咪真係開？

遲做好過冇做嘅

Cover放張J圖再send

我用信用卡圖

隻隻中環狗拒絕